sony RT3 加 小米藍牙接收器有無得諗？

啱啱買左部sony電視,送左個soundbar RT3, 但後置有線好難攪，如果用小米藍牙接收器駁後置有無得諗？有無人試過？

有delay同loss

唔知delay幾多呢，loss反而無乜所謂

delay唔係話好多，但一定聽得出，聲不對畫會好唔舒服

會聲畫唔同步，好唔舒服。